[Viutv] 前男友狂 星期一至五2000-2030 2

和好算啦

諗咁多jm9

好少可日劇開到2，連之前信用欺詐師都做唔到
明明呢套嘢越睇越悶，我而家都唔專心咁睇，電視一路開我一路玩手機

本身都冇打算一齊番, 到決定爭取番條女番黎就到條女變左

一路睇一路屌咪開到2

一路睇一路屌就開得快

我都係

我覺得幾好睇

個學生妹叫乜名？好正

開頭都好專心睇但今個星期真係唔得

幾好睇播

自己覆返自己先，原來佢叫田畑志真，竟然只得14歲

高過櫻老師

人老咗會縮水架嘛

四十歲就縮

終於大結局了

最後了

之前又櫻花，而家又紅葉，套嘢都拍咗好耐喎

櫻老師

個學生妹真係唔似得14歲

不如佢兩個hehe算啦

櫻老師係咪準備同大隻仔一齊

聖誕都到埋，套嘢拍咗成年？

救命

呢套成日斷斷續續咁睇，覺得成班人都好煩個個分左手都唔放底，留戀過去，想復合又唔復合，好煩，而家櫻老師終於放底，劇情先有進展既感覺

痴撚線

屌 好撚正

冇錯

阿麥同山下

短跑高手

山下又跑得幾快

好肚餓呀

拍劇嘅嘢……時間任佢講嘅啫

山下同櫻老師兩條線都OK
係女主果條唔多掂

咁背景環境又的確係嗰個季節喎，春天既櫻花、秋天既紅葉、冬天既燈飾

跑咁耐

係喎 截的士啦屌

好撚煩
真真跑去買聖誕樹
又屌鳩人

「你覺得呢？」

咪臭係明明自己遲撚到

真真deserves better

山下先生吧

真真真真係唔撚配擁有佑理香

啲對白好尷尬

無端端開燈

成吉思汗燒肉